民賤聯二月都有初選冇人講?

對香港未來政局影響深遠的立法會換屆選舉將於九月舉行，民建聯決定出戰陣容的黨內初選名單出爐，其中九龍西則只有鄭泳舜報名，換言之，鄭鐵定代表民建聯出戰九龍西。

另外，新界兩區的戰況最為觸目。在新界東，除了力爭連任的陳克勤及葛珮帆外，轉戰直選的劉國勳亦有報名；在新界西，更出現四人混戰格局，除了梁志祥及陳恒鑌外，「轉跑道」的周浩鼎及前屯門區議員葉文斌都有報名，成為歷來競爭最激烈一次。

在超級區議會界別，共有兩人報名，除了黨主席李慧琼外，還有觀塘區議員顏汶羽，顏是去年區選的「倖存者」，將頂替失去「超區」入場卷的周浩鼎騰出的空缺。若最後民建聯決定派兩人出選，意味李慧琼及顏汶羽都會自動出綫，但最終是否代表建制派參選，則仍需與其他黨派商討。

九龍西無人競爭 鄭泳舜自動當選

在九龍西選區，由於蔣麗芸早前表明不會參加初選，希望留機會給黨內其他有志加入立法會服務的同事，她最後未有報名。最終該區只得鄭泳舜報名，換言之，他將鐵定代表民建聯出戰九西。

在超級區議會界別，共有兩人報名，除了黨主席李慧琼外，還有觀塘區議員顏汶羽。（資料圖片 / 羅國輝攝）
在超級區議會界別，共有兩人報名，除了黨主席李慧琼外，還有觀塘區議員顏汶羽。（資料圖片 / 羅國輝攝）

至於在九龍東，爭取連任的柯創盛有報名，兩名民建聯副秘書長，包括前觀塘區議員洪錦鉉及前黃大仙區議會副主席黎榮浩亦有報名，但料知名度較高的柯創盛仍看高一線。

港島區5人挑戰張國鈞

港島區是競爭最激烈的一區，除了現任議員張國鈞外，民建聯副主席陳學鋒亦有報名參選，另外亦有多名新人初試啼聲，包括中西區劉天正、南區支部蕭煒忠、譚晉杰及張偉楠，共6人參選。不過由於張國鈞知名度及黨內地位較各人高出一截，加上是行政會議成員，料獲力保，其他人很大機會只屬「陪跑」。

現任議員張國鈞（左四）、民建聯副主席陳學鋒（左五）及中西區社區幹事劉天正（左三）都有報名參與港島區初選。（資料圖片 / 羅君豪攝）
現任議員張國鈞（左四）、民建聯副主席陳學鋒（左五）及中西區社區幹事劉天正（左三）都有報名參與港島區初選。（資料圖片 / 羅君豪攝）

民建聯出戰名單最快4月9日揭盅

根據民建聯中央遴選委員會早前公布的遴選細節，3月中下旬將舉行五區諮詢會，預料屆時各參加者需要解釋政綱及回答黨友問題，各參選人之間或有辯論環節。

初選將於3月30日至4月3日進行投票，並於4月9日開票，最後由民建聯中委會於4月中確認人選，誕生「準建港之星」，代表民建聯出戰9月立法會選舉。由於中委會確認遴選結果僅屬例行程序，換言之，民建聯將由誰出戰9月立法會選舉，最快4月9日揭盅。

點解你會覺得冇人講?

有? SORRY, 我跟唔到車

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

咁都兩個負皮